Protokoll.
Sel 15mal Aprilli kuu päwal 1867 olli Herkülla walla kohus Herkülla mõisas täieste koos.
Kohtu laua äres istusid: kohto peawannem: Jaan Ausmees
" " " kõrwamees: Mart Ausmees
" " " kõrwamees Jaan Rebbane.
Ei olnud kohto mõistmist.
kohto pea wannem: Jaan Ausmees +++
kõrwamees: Mart Ausmees +++
kõrwamees: Jaan Rebbane +++
